睇完蘋果幅圖，二百萬人至少中一條，仲等乜？

以為立咗國安法後，還可以港豬生活只要做順民，唔好咁天真，中共咁小氣，信佢承諾 你哋要check下個腦，50年一半都未過，已經係咁，話之你係藍定黃，在中共心裡都係得一個諗法 「養唔熟」。最後一個藍絲都會從香港絕跡，換血換到乾乾淨淨。

source:

推

中共係一個「自卑的政權」，完全缺乏安全感，每日都懷疑自己人民。只要絲毫不同，都會歸類為「唔係自己人」。香港人無論你點扮 （就算你係深藍）都唔會當你係自己人。 清醒下，呢一刻香港人再分藍黃都係一樣，唯一分別做藍絲可能遲死啲

請大家幫手推，推醒更多人

搞咁多細節做乜，國安法一向係公廁罪，唔好忘記呢個國好脆弱，你打個乞嗤都危害佢安全

呢張圖仲說明得清楚過樓主果張

pish

Push

民族自強 香港獨立

Psuh